女仔可以點比signal男仔

如題，想知要做到咩程度先會feel到，留名學嘢

同佢講:「我買咗件好性感嘅泳衣呀」

主動開話題，暗示明示想約出黎

露西

係咁問關於佢嘅嘢

咩關係先

請食波餅最實際

主動請佢去你屋企

床頭櫃常備有2盒condom

除衫

約去睇戱

主動啲就得啦

今晚扑野夜唔夜

你而家同對方去到咩程度呀？
signal既野唔一定要特登比架喎
有時不知不覺自然會流露出黎